係咪要準備轉埸

港島3架水炮 又有咁多狗。係咪要開新區 旺角？沙田？ 元朗？

推

推上去

和你轉啦

係咪2個一齊轉

旺角都多狗, 樂富黃大仙鑽石山觀塘狗鐵都SS, 走時小心, 幸福係要行多步。

又會比人話既啦
幫我推

港島本來都多狗 夠人就開 狗泥就走 狗走左再出

旺角無乜人

2020.7.1 港島開始多人

邊個話冇人 有圖有真相

提示
隊頭中環遮打
PP天橋危險
灣仔小路可行
銅記大混亂
維園平安
天后請回來
北角極危險

推呀

旺角至尖嘴一帶實有聯合佈署,

啱 今日人多

無人都多狗車, 佢地係度等緊我地

暫時好難轉

大堆人係CWB困死

而家瘋狂咬仲係區域入面嘅後生仔*(天后/灣仔/銅鑼灣)
黑警評估: 拉咁耐橙帶都仲有人係區域度, 嗰啲好可能係示威者
有理冇理帶走晒, 最快會6點之後大圍捕
大家要諗定逃生路線啊

咁唔係個個都係銅鑼灣

可以灣仔搭船落番尖沙咀先

所以係時候走啦

之後會有人搞和理Sing

大家留意返去邊個商場啦

下半場最好去返自己果區嘅商場

去下油尖旺shopping吧

去留下都得架

推爛佢

旺角小狗

已經轉左場

當區人自己片地開花。

自己區開花就可能唔夠人 然後人又怕狗就會收皮

認真呢？

要轉去其他

溫馨提示

2020.7.1 港島開始多人

邊個話冇人 有圖有真相

現場慨況
隊頭中環遮打
PP天橋危險
灣仔小路可行
銅記大混亂
維園平安
天后請回來
北角極危險

==下半場活動==

十八區和理唱正式啟動

要係水炮未走前轉

香港人唔夠機動

#金鐘
1751 龍和道有四十幾50 㗎狗車過緊去灣仔方向
Admin都數唔到幾多架 豬衝狗私都有

港島西channel

要換地方啦❗️❗️❗️

要再快啲

度度都多架啦 邊度都唔洗去啦?

香港好快有可能大圍捕 雖然都係尻拉

香港島咪就係去完 所以係時候叫對面海開個新埸

熱門地區 一定好多便衣

山路都要小心

小？廿架狗車頭先太子道西應該落塘尾道鴉蘭街嗰頭

唔好夜晚轉場，返屋企啦

准備轉啦，港島區好難走

旺角最好 四通八達又多交通工具走 去太子 深水埗 油麻地 佐敦又得 又多街坊掩護 依家仲要無狗車

其實有人 班狗就會幫你封路 大家唔出馬路都得

大家小心,睇HKMAP好似大包圍網成形,有D似理大個次咁

入旺角啦。 港島遊行唔到。

今日夠好多狗車係港島 你咪又係出到去

出唔出到一件事，亂報軍情一件事

有 其實水炮既沖力好多係溝左空氣 同你屋企個水龍頭一樣

轉你老母 對得住比拉既手足？

旺角旺角旺角要人

下？ 哦

旺角待機中

入黑就屋企要人啦

我轉左 比人打散曬 搵唔返人

Mk

Mk食晚飯

但被化整為零

灣仔入完小路出到金鐘d人唔見曬

行另一邊，PP
政總冇人敢留，除非搭車走

旺角

今次連銅鑼灣都走散晒人
轉場咪屋企要人囉
檢討下一次重好

屋企要人

mk

其實已經夠
轉場都係一樣湊大被捕數字
藍絲會出手斬人再放生 唔值得

不如冷靜諗一諗仲想要d咩畫面係未有?
大家今日shopping辛苦曬啦